呢隻越南妹有前有後 天生一副摟屌樣 好想屌死佢😡😡🤤

真係有圖

你呢個po先嬲屌

谷蛇j圖信心保證

個樣膠膠地

谷德昭勁=J圖保證

屌你奶媽好似我個ex

真係好摟屌

我屌過添

尋日一follow樓主就有幾個post睇
遲啲會唔會腎虧

對野好怪

谷蛇一日打幾多次j

谷蛇都質疑

咁撚柒

廟街果頭一槍唔知射死幾多件呢種雞款

G

谷Ching=有圖

谷SIR我愛你

越南妹好多有樣有身材
好撚正

點解要屌死人？

越南妹個品種 patpat特別大

對波好似假假地
Btw thanks 谷sir分享

發多幾張黎啦 屌死人

上一樓一禁鐘仔見到呢種波, 一定唔會入閘

佢個屎急好撚好抽得

CLS
好撚正

方力申.jpg

好想舔佢腳板底

廟街有咁好境咩

咪係 廟街比較多呢種

有紋身又似假波，扣左好多分。

谷蛇

假波

唔好屌死佢，我想跟機

一睇都知假啦ching，本身個樣都假，d奶都唔方真得去邊

隻腳生蛇？？

紋身

In 谷Ching we trust

好撚過份

ig?

lm

我出800

比例好怪

屌你老母

谷巴

20號出發去越南，睇下係咪真係咁多大波妹

對波雖然好假 但係我屌

好似好矮咁 腳短

谷sir

屌你老母 整臭張敬軒個名

淘寶好似有得買

假波，但屌

我都識越南妹

屌過，上年係Dmax，唔知而家仲係咪度，果陣350美金long time 除左正 冇乜服務

我可以屌

屌你老味痴揀線

谷德 sir

有無ig

P圖定假波？

9成假波

strong post

本身仲以為點解冇哂解密狗
點知啲解密狗黎黎去去都係個幾條友
原來一早block哂
解密狗死全家